食評：元朗西關

我知呢間喺元朗已經神檯級嘅，但區外人就未必知亦都好難食到，難得天黑前喺元朗，又係非繁忙時間，專登喺西鐵站行過去食，都要行10幾分鐘

嗌一個春菜陳腎咸豬骨粥先。其實佢嘅粥係有好多餸揀嘅，由呢啲經典款到蕃茄粥、粟米木耳呢啲比較少機會食到嘅都有。咁點解要食經典款呢？因為第一次黎，唔可以唔試招牌貨先嘅

簡直係一試愛上啦 粥底夠綿，又夠杰。豬骨大細適中容易食，又足料又夠咸。其實間舖頭係好多醬料嘅，菜甫都好似有兩款，但根本完全唔駛落任何野送粥。有冇野可以彈呢？有嘅，啲陳腎有輕微嘅腥味，但係瑕不掩瑜。

難得黎到，就算飽都要叫多樣野試嘅，本來好想試吓佢好出名嘅「煎」咸肉糭，但見隔離檯碟腸粉好靚，最後嗌咗個窩蛋碎牛腸，都好少見架。腸粉即叫即做，熱辣辣，啲皮薄到透到入面嘅餡料出黎，若隱若現，性感，飽滿。有冇野可以彈呢？有嘅，隻窩蛋唔係好食得出

埋單60蚊

係屋企附近 的確唔錯呀

lm

未聽過

好想試佢啲粉仔，但食唔哂

巴打元朗人？間野近千色廣場

食過唔識欣賞

+1 講到滄海遺珠咁 其實出名個間間明明好食過佢 貪佢唔洗排隊咋

喂，打手黎講，樓主算專業啦？唔好咁多負皮好嗎？

邊間係出名果間？

仲要貴

貴, $60

邊間平同好食過佢？

又新街B仔對面有間雞粥好好食

呢間都準備去食
有咩野食推介？
腸油

以為佢好出名

雞粥腸粉🤔

元朗粥鋪都幾大競爭
除左呢間西關
雞地有發記， 新記， 仲有冬菇亭
以前朗屏天橋底檔鮑魚雞粥
為食街國記 榮興

好難先有機會去牛屎區食野

元朗真係美食天堂黎，唔知點解

為咗食好西值得去